香港球迷好多都係食屎狗黎

淨係識理外國人 保方傷心仲多人關心過葉鴻輝傷心
走去幫個唔同國家既人哭喪

你話香港人廢 咁點姐 你有無睇呀壽頭
意大利勁你身為香港人有乜柒值得自豪 人地會因為你撐意大利好欣賞你？ 佢地心諗條屎忽鬼係咪痴撚左線咋

人廢就唔撐係咪勝利球迷黎

問心啦 佢兩個傷心你會鄧邊個肉痛呀仆街意粉
你地堆意粉死撚左去啦 比粒牛丸收皮

完美飛翼睇黎真心嬲

垃圾香港隊關我咩事

沙b做乜咁好火？

唔好嬲啦，香港人不嬲都賤種黎睇化左

樓主好波！
人哋意大利無得踢就要生要死
自己友就wfc
真係好撚噁心

又串鳩意出唔到線
唔知樓主咩居心

又白人又黑人 我不如睇非洲國家杯

意粉特別喜愛撻保方派路出來哭

利申我都係呢兩年先睇
但係起碼無講乜撚野廢就唔睇/幫鬼佬叫春

覺得牙輝慘
香港人抵保方慘都算 無人理下佢....

TVB唔播本地足球先至係重點

viu有得睇你有冇睇？

我屌你老母

我地捧意大利同你捧香港有咩衝突?

😂😂人地勁關你鬼事咩勝利球迷

收爺啦

唔睇啦咁撚廢

5p狗

意大利有幾勁-.-咪又係同香港一樣無得踢世界盃

岩岩同佢睇
佢弱智到連書包都唔理走左去

呢到d人覺得保方拎左佢地有分威

可唔可以尊重下啲弱智人士

樓主 = 俊立

入藉兵慘
唔要自己國藉黎幫你搏盡仲要比人潤廢
好彩英藉可以申請兩次
有堆西班牙藉先慘

樓主係g鋒

今日坐邊牙你

羅素

mckee
仲有jack

屋企
成副身家加埋都冇兩舊水

特衰點都好過非洲
不過過幾年多支那賤畜牲溝淡就另講

覺不覺身為香港人都唔支持祖國英格蘭好羞家

大把免費飛

佐迪

dani 列斯奧

ON9 有保方唔睇睇垃圾波?

身邊冇人有

淨係識理外國人 朗尼傷心仲多人關心過葉鴻輝傷心
走去幫個唔同國家既人哭喪

你話香港人廢 咁點姐 你有無睇呀壽頭
英格蘭勁你身為香港人有乜柒值得自豪 人地會因為你撐英格蘭好欣賞你？ 佢地心諗條屎忽鬼係咪痴撚左線咋

人廢就唔撐係咪勝利球迷黎

問心啦 佢兩個傷心你會鄧邊個肉痛呀仆街英奴
你地堆英奴死撚左去啦 比粒牛丸收皮

ching意粉？好嬲咁喎

係既 都岩 熱狗點會有港隊飛

朗尼>>>>>>>>>>¥葉狗

好用唔用用朗尼
柒撚完未

喂呀哥
我利狗 但我唔係英奴黎

雖則1997後如果有得做英國人我又唔撚區呀....

你瑞士狗

牙達又虐待你
咁多課金兩舊都唔分比你

屌你老母咩拎啲真野黎講

（笑）

沙B今晚好有火

大英帝國

晚晚都有
但未出過火

完場後坐係109到呆撚左 欲哭無淚

btw請珍惜黃洋⋯⋯⋯

Me坐係103哭

又真係無乜克羅地亞人覺得我痴線

我都喺103

收啦英奴

需然沙基利平時好廢 但今次講得幾好

意粉但今場都有現場睇
根本無衝突

但望右邊勁撚靜

你估淨係踢波係咁咩 全香港個個崇洋崇到當正自己係鬼佬啦（但係係外國人地first impression視所有asians同蝗蟲無異），凡係同外國比較到既永遠都係覺得香港既差幾皮。呢個現象連登已經算好d，對上班blue blood中產崇洋思想仲勁（有d就算把口話愛國嗰堆身體同樣誠實）香港係嗰堆人眼中只係一塊移民既跳板咋

kolc

睇足球一定要支持港隊

我揸意大利passport

我都覺得呢個問題好嚴重 成日唔支持港隊
好記得之前利物浦黎香港 全場唱u will never walk alone
以為好撚威 真心想問佢地有咩資格做香港人 自己人都唔撐

基本上係一D足球文化成熟D既地方 係架 當然都會睇皇巴拜四大聯賽 但唔睇local football既真係...

1:42

沙9

搬字過紙先

樓主

鍾意足球要支持自己嘅國家隊係理所當然嘅事
同一加一等於二一樣
冇錯香港足球水平同歐洲南美差十幾皮
球迷水平都一樣